唔知楊老師賣左車未

楊老師在去年駕車上班期間，被交通警質疑車速太慢，受查時被指涉嫌提膝撞到警長腹部一下。

收到風，賣左舊車出左架波子

cctai話情願俾佢呃果D語氣
令我諗返起果陣四川地震D人話捐100蚊就算有1蚊去到災民手上都值果D論調